旺角速龍衝緊

一男一女

831公式

水砲車到咗

衝入M記

捉咗個男仔

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

旺角又拉咗好多個 聽唔到名

兩男一女

佢地成日鐘意捉路人 所以唔好以為路人就唔會比佢地搞

香港人 聽日我要見到呢啲！

消防比狗郁 消防唔救火點算

又鳩拉

因為個男仔講咗句屌你老母死黑警
至於個女係鳩拉
可能啲黑警老母真係比人屌緊所以咁燥

個個男仔係咪有人唔俾佢入m記所以俾人拉咗？

係黑警扯番佢出嚟

唔係 係popo夾硬嚟

屌唉

次次都係鳩拉黑衫年輕, 係個類人係時候自動醒水喇

話左著黑衫你真係行過佢都自動衝鳩你

講野 又冇咩 所以都係 鳩拉 捉左之後又玩程序 又要放

班狗真係痴咗線

明係

你老婆係水炮車呀
出撚哂水啦

有個阿婆屌狗
幾驚啲狗衝鳩佢

9拉mode 長開

Black bloc 醒水

旺角手足真係要小心，已經好夜，快d走啦越夜越危險丫....女仔真係要走丫，捉到真係有機會被人掃架😢😢😢
RTHK影到set Rb的人對鞋，如果太舊唔好著就換左佢

講呢句 佢地真係特別敏感
發夢屌過佢地 即刻射多幾粒彈

七仔比人拉果個白衫手足有無press影到？？

TG

雅蘭對面果個

又鳩射
啲車嘅冷氣系統真係多謝你

CWB班popo做乜

真係要聽隨離post...風樓彩虹戰衣啊啊

CWB 拉咗個白衫男仔

水砲車突然衝 記者影唔切

睇下TG有冇相

瘋狂打佢喎

[img].[/img]

唉

睇live好似搜到有黑衫？？

臨上車前係咁打佢
唔好被消失呀

係

其實就算黑衫都好
入夜少人，應該即刻轉色

有個男仔講句dllm就拉左

亂9咁嚟

散散散

頭先pp門口前又係咁
講屌你老母就俾狗圍
仲要無記者

唔黑衫都照拉啦

無錯 佢拉鳩你係無後果
唔好以為d狗唔敢鳩黎

射咗幾多下胡椒球

銅鑼灣白衫 比狗瘋狂打

係黑衫對狗有磁石作用
次次叫親人唔好再黑衫都有你呢D comment屌返轉頭
你明唔明個邏輯係邊?

變到有辱警罪咁

呢個好似講普通話架

突法 十幾架連水炮車去緊旺角

唔理前文後理
總之就要唱衰你班暴徒

下

身份證號碼係 Y2919164？

啱啱朗豪坊拉咗嗰

聽唔到名

Tactical retreat!

打到成頭血

好撚心班人咪咁撚多口，無殺傷力仲被人打獲又拉埋。
香港人個種左膠式投訴文化形成把口除左食之外，又係識屌鳩人，但實際要做實事個陣就唔見人。為咩呀

香港人嚟

大肚婆?

係係唔明點解要黑衫

手足又比人打
送院定入狗屋